\chapter*{Skróty}\mbox{}\pdfbookmark[0]{Skróty}{skroty.1}
% TO DO: Proszę uzupełnić rozwinięcia skrótów
\label{sec:skroty}
\noindent
\begin{description}
	\item [CBR] (ang.~\emph{Comic Book Reader file}) 
	\item [REST] (ang.~\emph{Representational State Transfer})
	\item [HTTPS] (ang.~\emph{Hypertext Transfer Protocol Secure})
	\item [SSL] (ang.~\emph{Secure Socket Layer})
	\item [DOS] (ang.~\emph{Denial of Service})
	\item [DDOS] (ang.~\emph{Distributed Denial of Service})
	\item [API] (ang.~\emph{Application Programming Interface})
	\item [JSON] (ang.~\emph{JavaScript Object Notation})
	\item [BSON] (ang.~\emph{Binary JSON})
	\item [POJO] (ang.~\emph{Plain Old Java Object})
	\item [CSS] (ang.~\emph{Cascading Style Sheets})
	\item [HTML] (ang.~\emph{Hypertext Markup Language})
	\item [GUI] (ang.~\emph{Graphical User Interface})
	\item [MVC] (ang.~\emph{Model-View-Controller})
	\item [DTO] (ang.~\emph{Data Transfer Object})
	\item [JWT] (ang.~\emph{Json Web Token})
\end{description}
